有無人迫自己早瞓

但2點幾起咗身

+1

好想調整返個作息時啊

9點幾訓 凌晨3點起咗身
到晏晝又再訓過
個生理時鐘越較越亂